有無人有睇過張家輝套黑白道？

我覺得佢呢套已經值得拎影帝
完全演到做卧底完成任務後兩邊不是人果種無助同稀虛

完成任務後hea爆既頒獎
昔日同門兄弟既背離陷害
警察同袍既猜疑

最後迫到佢走投無路
仲要落得咁既下場
真心好慘

成日都loop返呢套野
套野仲有鎮宇同秋生
真心覺得呢套戲比人underrate

有無同好有睇過？講兩句

個劇情好正

呢套好似幾冷門
但可觀性僅次於無間道
特別係秋生最尾果番說話
"我而家對住你就覺得你想丟佢落去，但頭先我係下面見到你係想救佢，所以話一樣野從唔同角度睇成件事係可以唔同"

係 真心正
啲内心爭扎戲好出
"我淨係想做番個普通既警察咋，點解會搞成咁？點解會搞成咁架"
呢幕好心酸

同好
最撚寫實既卧底戲
返黎頒獎hea撚到 高層用完棄
出街比人跟
自己友唔當你自己人
成村舊兄弟想郁你

唯一係吳鎮宇好人得濟 有d唔太寫實
比佢對完點仲會飛朵出黎叫d人唔好報仇

呢套真係遺珠 唔明點解人氣唔高

因為個陣張家輝未紅

張家輝未紅果時其實最真實

個陣啲人見到張家輝做主角都唔肯比錢入場睇啦

呢套黑白道。好野黎

估唔到連登有人講

最鍾意睇佢做返警察比人冷待

同意, 呢套戲會係十大被低估既港產片, 之前係到都開過幾個po講, 但次次都無人討論
除左秋生同家輝最後果段話外
仲有一幕係私家車上拍, 秋生暗串家輝個阿頭推佢去死...
張家輝呢套戲發揮好出色
但可惜套戲紅唔到

BTW, 曾國祥其實拍戲都幾好睇, 可惜佢得閒先會做幕前玩下

睇伍健雄facebook,黑白道本身有籌備續集,
講海仔中槍後大難不死,唔做差佬又撈返黑(聽落好laughing 哥feel),
但之後續集不了了之,跟住兩年邱禮濤黑社會片就出多咗同門同兩集Laughing哥

順帶一題, 呢類純香港製作近十年真係買少見少, 呢家下下一係大陸注資, 一係溝大陸演員。
有時都好懷念過去純香港味道冇雜質既作品, 好似無間道咁

唔會再有呢種味道既港產片嫁啦

有一幕佢第一次著軍裝果下

唔係underrate既 係根本唔係好多人睇過
我都LOOP左幾次

高層一頒完獎頭也不回即走

果幾幕都拍得好好, 但一直想知現實中既卧底係唔係都係咁

無線播過幾次 但凌晨播 搵鬼睇

呢套好正
張家輝最被忽略既一套
最尾結局好反高潮
第一次睇係有少少驚喜
好少港產片拿捏到呢一下

呢套超好睇，CCTVB都播過幾次，我仲以為好多人會睇過添